msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "Edit Port Label"
msgstr "编辑端口标签"

msgid "Enter new label for this port:"
msgstr "输入此端口的新标签："

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Original label"
msgstr "原始标签"

msgid "Restore Original"
msgstr "恢复原始"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Port configuration saved successfully"
msgstr "端口配置已成功保存"

msgid "Port order saved"
msgstr "端口顺序已保存"

msgid "Click to edit label"
msgstr "点击编辑标签"

msgid "Hold to drag and reorder"
msgstr "按住以拖动和重新排序"

msgid "Label max 9 chars, description max 50 chars."
msgstr "标签最多 9 个字符，描述最多 50 个字符。"

msgid "Enter description (optional):"
msgstr "输入描述（可选）："

msgid "Optional description"
msgstr "可选描述"

msgid "User settings are saved to the /etc/user_defined_ports.json file."
msgstr "用户设置保存在 /etc/user_defined_ports.json 文件中。"

msgid "Configuration file downloaded"
msgstr "配置文件已下载"

msgid "Configuration file not found"
msgstr "未找到配置文件"

msgid "Download error: %s"
msgstr "下载错误：%s"

msgid "Invalid configuration format"
msgstr "无效的配置格式"

msgid "Restore configuration"
msgstr "恢复配置"

msgid "This will overwrite current ports configuration. Continue?"
msgstr "这将覆盖当前端口配置。继续？"

msgid "Configuration restored successfully. Reloading..."
msgstr "配置已成功恢复。正在重新加载..."

msgid "File restore failed: %s"
msgstr "文件恢复失败：%s"

msgid "Save .json file"
msgstr "保存 .json 文件"

msgid "Upload .json file"
msgstr "上传 .json 文件"

msgid "Cannot save empty configuration"
msgstr "无法保存空配置"

msgid "Cannot save port configuration. "
msgstr "无法保存端口配置。"

msgid "Directory /etc may be read-only or insufficient permissions. "
msgstr "目录 /etc 可能为只读或权限不足。"

msgid "Try running: chmod 755 /etc && touch %s && chmod 644 %s"
msgstr "尝试运行：chmod 755 /etc && touch %s && chmod 644 %s"

msgid "Save Error"
msgstr "保存错误"

msgid "Original error: %s"
msgstr "原始错误：%s"

msgid "Restore from backup"
msgstr "从备份恢复"

msgid "Restore configuration from backup file? This will overwrite current settings."
msgstr "从备份文件恢复配置？这将覆盖当前设置。"

msgid "Backup contains:"
msgstr "备份包含："

msgid "Configuration restored from backup. Reloading..."
msgstr "已从备份恢复配置。正在重新加载..."

msgid "Restore failed: %s"
msgstr "恢复失败：%s"

msgid "Backup file is corrupted: %s"
msgstr "备份文件已损坏：%s"

msgid "Error reading backup: %s"
msgstr "读取备份错误：%s"

msgid "Restore backup .bak"
msgstr "恢复备份 .bak"

msgid "Change port state"
msgstr "更改端口状态"

msgid "Enable this port"
msgstr "启用此端口"

msgid "Enable port"
msgstr "启用端口"

msgid "Disable this port"
msgstr "禁用此端口"

msgid "Disable port"
msgstr "禁用端口"

msgid "Down"
msgstr "未连接"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Idle"
msgstr "空闲"

msgid "Active"
msgstr "活动"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "No config file to backup"
msgstr "没有可备份的配置文件"

msgid "Config file is corrupted, cannot create backup"
msgstr "配置文件已损坏，无法创建备份"

msgid "Backup file created: %s"
msgstr "备份文件已创建：%s"

msgid "Backup write verification failed!"
msgstr "备份写入验证失败！"

msgid "Backup creation failed: %s"
msgstr "备份创建失败：%s"

msgid "Error reading config: %s"
msgstr "读取配置时出错：%s"

msgid "Create backup .bak"
msgstr "创建备份 .bak"
